iPhone6s 爛成咁樣，仲有無救？

浸過水後，開始神神地
點知突然間要一直叉電先開到機，用到app乜都正常

再隔一陣，連長叉住電都入唔到home page, 只能一直loop 重機山機

一怒之下我強行拆左佢，從此唔著，入面仲有好多相想要返，仲有無計？

做咩姐你

嘆為觀止

你都on撚9

係囉
唔知點解拆完部機部機就著唔翻

比錢出去整 應該仲有得救嘅

整嘅價錢應該貴過買新機

拆到MON到爆哂
唔識就比錢人搞啦

係咪跟how to basic學

相係無價咋嘛
同埋都未必嘅 價錢都要睇下壞咩

可能本身keep住著冇熄你都唔知啦，駁mon3條排線都斷晒

真係on9無藥醫

仲有你粒電都幾漲下

神神地都唔backup定已經on9,仲要強拆

同樓主個名一樣 身痕冇嘢做

係一直叉緊電仲開到既時候

backup左3千張相 total有6千張

icloud都無用，啲相應該唔係好緊要啫，算把啦

啲相好重要你都搞到咁

不如你攞出去搵人整啦

如果錢唔係一個問題

樓豬係咪以為自己係周星馳拍緊回魂夜

唔做backup抵撚死

工具都冇就拆

6s mon 得一條排線 ,

另外兩條 , 一條係 home key , 一條係前cam+ p sensor+receive

買部二手用到嘅6s，之後換你依家部機嘅底板落去。 利申：讀drama

要點拆先拆到咁樣

唔撚識又要拆 傻西拆到排線都斷鳩埋
等住換機啦

樓豬名都改埋
此PO已完

強拆

屎忽+樓主個名

以為砌lego?

做乜鳩 咁多hardwares連住 你一野折開佢

淨係拎個底板去維修有無得諗？

下世小心D

其實我拆過出黎 鳩噴contact cleaner清走啲咸水 成功救返一部6s plus

但依家你個情況係要換埋新mon

仲有粒touch id去左邊

拆爛左

我未見過咁白痴的

下

此po已完

你強拆佢做乜9

弱智

完全睇唔出樓豬原來係想救相

點解樓主可以拆到咁
唔通樓主無扭底下嗰兩粒螺絲格硬拆佢出黎？

樓主係唔係以為拆開之後有隻USB係入面俾你過相?

同徒手游出公海有得揮

真係無救？

有嘅
一係出去手機鋪整 比人偷零件
一係上ifixit/淘寶買parts跟教學整

不過睇你咁樣拆機
買過部好啲

假膠

真係有相係入面架
不過嬲嬲地一直撻唔著部機 拆撚鳩佢

有 買過部 2手都係1500左右

買個mon總成 + 尾插，應該仲有得救
不過見你拆嘢係用暴力，未必識自己整，都幾難救

樓豬好型

唉屌, 你連TOUCH ID 都扯爛埋

ON9架
比少少常識都唔會咁拆啦

慳返啲錢睇精神科啦

用idevice唔用icloud真係抵死
ios最好就係可以用icloud full backup

出去俾人整啦

出左問題咁耐焗住用都唔拎翻相出嚟
拆到爆曬先至問

有得救 一把火燒咗佢就得架啦

iphone廢到咁 樓主唔好再用啦
拆下都唔得

又係好L 珍貴，但唔backup 吹咩

on9仔為咗慳少少錢，諗住自己搞掂

珍貴照片起碼做多幾個Backup

做乜鳩呀

可以 華強 自己買料組裝, 一係買完料比佢地裝.
也可以淘寶買 料裝

入唔到home page唔問，拆到爛鳩晒先黎問

樓主以為自己係天才，咩都解決到，點知

樓主痴線的？

Ok

型到 要救相

多謝樓豬提我backup相

做咩唔backup...？

1.無backup 開iCloud咪得 又唔洗插線 唔想插線 可以用Wi-Fi同步iTunes

2.浸左水即時插線 應該關機放米筒吸水氣

3.最後強行拆機... 畀你開到又點

樓豬以為啲相係部機度要強行開左佢

醫下個腦 條數維翻抵諗啲

我有部6S係主板壞，如果你肯定主板無壞我借比你裝返上去backup返資料

工具都無 螺絲都唔扭直接開 傻佬黎

笑撚死

笑話一則

以為樓主細妹比人搞扔爛電話

柒到

點解樓主覺得拆左佢會拎得返d相？

留名等睇著得翻

可能樓主係敍利亞

有螺絲批都唔使拆都樓豬咁

唔洗拆到

$2500幫樓主開得返機

啪餅咁

屌你老母徒手拆機法
笑到痴線

試下會唔會淨係爆display panel 個touch冇事
之後估返d位入pw 再插落電腦到拎返d data

用峴水洗單反一樣咁鳩，樓主假膠？

信你，好多少爺仔未試過壞野又冇錢買

未拆mon之前重有得救，我岩岩都係咁，拎左去整一千蚊鬆啲 都係為左要番啲相，拆咗mon爛到咁就唔知了

出去整啦，我部6個mon都爆撚左四次，有幾次都係咁，比我整到爛晒，去整個陣換電換埋mon就ok，應該500都唔駛，有人會開800左右換晒，睇你接唔接受到，過800就去其他睇下，換完包你一身爽

換MON + 換電唔洗500?

你個國產mon黎?

mon 500到我部6黎

條柒頭一開始開好撚貴，我死都唔撚要，轉左個圈，佢地話500整mon

做咩拆機要切咗個下巴

香港單換個6 仔mon 收500就合理既, 但你話換埋電都500就唔太合理囉

仲有樓豬連touch id 條線都扯爛埋

出街救資料算啦
傻鳩

口

本來可能只係壞左粒電 你而家拆到咁
冇野搵野黎搞 究竟個腦咩構造 點解可以唔知壞咩既情況下諗到夾硬拆機 拆機既作用係咩 拆完又唔會開得返機 仲要唔識拆

我上面講左500係mon，800換晒（mon加電）應該差唔多，touch id 加埋就唔知

樓主部電入面仲要濕過

上次我親戚部6s plus 拎去海邊玩仲浸埋海水, 部機又係開開下又熄左,

當晚我幫佢拆底板出黎, 噴左半支contact cleaner然後等佢完全揮發, 之後抹乾淨晒部機換埋新電上去, 部機又翻生

樓主手痕到要拆機

啪啪啪啪啪啪

有聲既

死蝗蟲

睇圖上邊個moon啲線應該都斷撚曬
成個moon連線（唔計粒制）
都要4舊人仔（自己裝）

換前後鏡頭你預3舊人仔（又係自己裝）

但睇樓主咁都爆成咁
算啦
壞咗就買過部/俾錢人整啦
唔講以為部機殺咗你全家

唔好勉強開機
雖然佢宜家啲底板落曬嘢
但入水之後最怕係電容燒
一燒就成個要換
開咗佢搵啲油精或者啲用係電子嘅清潔劑洗洗佢最安全

樓主一開始諗住拆完之後會點？

有無試過熄機再開機？

Send上去how to basic

好專業好細心戴曬黑手套慢慢扭開下邊個兩粒
之後一個吸盤慢慢咁吸上去個moon
然後開始出力拉
一下啪一聲成個斷開曬
然後成個鏡頭震曬加埋啲好慘嘅bgm
最後慢慢將條屍扭返好
摸多兩摸
之後又係一堆雞蛋煙肉鎚仔車堆去

最後就緊係要加返個

On9無藥醫

俾返部電話人啊

唔用icloud，又唔拎去整，自已戇鳩拆爛部機就唔好怨啦

on9 仔